想問白票黨有咩對策？

除左投白票同吊飯民，咩都唔做？

【抗爭者區議會免責宣示】